想問頸椎間盤突出睇脊醫有冇用 痛咗三個星期了

冇用，睇骨科啦
利申:試過L5-S1中間椎間盤突出

我之前睇過骨科照完 第5,6節椎間盤突出 做過物理治療
但效果嘛嘛哋 所以先諗脊醫會唔會好啲 thx

脊醫會同你啪骨，好似你啪手指咁
啪完會鬆咗，但只係好短時間，而且個椎間盤唔會入返去
反而物理治療會教你做d運動幫助強化返d肌肉
起碼唔俾佢惡化

物理治療，拉頸有用

未睇話脊醫 不過可以話你知中醫冇用 物理治療ok不過唔好睇政府果d 同埋游水真係好有幫助

睇到個好嘅就有用囉 chiro manuipulation完物理治療嘅運動都會教你 不過頸其實無咩運動 可能俾啲equipment你買返屋企練/買枕頭